其實m記9件雞餐仲有咩存在既意義

屌你老母加多三件雞貴咁多

托市，另一個極端例子係正如豬柳強平過豬柳，等你以為自己好撚醒其實個成本佢都做到好低，幫襯就贏左啦

千萬不要在老麥嗌「九件麥樂雞餐」

策略,等D呀婆, 近視仔睇6件睇錯左9件
跟著嗌9件餐,咁就賺